公司有同事迫你同他食飯，聽他訴說同事講是非

公司有條友，呢排搵我同他食飯，他一坐底就不斷講公司入面幾條是非精，話呢幾條是非精唱衰他喎。第二日起我唔想同他食，偏偏都要我同他食，不斷鸐他講。

呢條友係咪利用我同他一齊對付幾條是非精。

聽佢伸下，之後咩都唔好理就ok
係人都有情緒

他你老母

埋堆啦

他都唔得

有什麼問題？